\begin{problem}{Игра в слова}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

Многим известна игра в <<слова>>, в которой несколько игроков по очереди
говорят слова из некоторого набора таким образом, чтобы первая буква
очередного слова совпадала с последней буквой предыдущего слова, причем слова повторяться не могут. Первое слово может быть любым.
В качестве наборов слов часто 
используются, например, названия городов, животных или растений. 

Вася очень любит эту игру, однако заметил, что иногда, начав игру на одном из 
слов, некоторые другие слова из набора никогда не могут быть названы в~течение
игры вне зависимости от действий игроков. Теперь Васю интересует, какое 
минимальное количество новых слов необходимо добавить к исходному набору для 
того, чтобы при любом выборе двух слов (начального и целевого), игроки могли бы 
говорить слова в таком порядке, чтобы целевое слово встретилось в игре.

\pagebreak[3]
\InputFile
В первой строке находится два целых числа: $N$
--- количество букв в алфавите и $M$ ($1\leq N,M\leq 100\,000$) --- 
количество слов в исходном наборе.
В следующих $M$ строках описываются слова, входящие в исходный набор. 
В $i$-й строке даны два числа: номер первой и последней буквы $i$-го слова.
Буквы в алфавите нумеруются с единицы.


\OutputFile
Выведите единственное число --- минимальное количество новых слов, которое 
необходимо добавить в набор.


\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только в том случае, если все тесты этой подзадачи пройдены. 
Подзадачи оцениваются независимо.

\SubtaskWithScore{30}
Во всех тестах данной подзадачи $N$ и $M$ не превосходят 20.

\SubtaskWithScore{30}
Дополнительных ограничений на $N$ и $M$ нет. Гарантируется, что для каждой буквы алфавита существует слово, которое начинается и/или заканчивается на эту букву.

\SubtaskWithScore{40}
Дополнительных ограничений нет.

\newpage

\Example

\begin{example}
\exmp{9 11
1 2
2 3
3 1
4 5
5 6
6 4
7 8
8 9
9 7
1 4
1 7
}{2}%
\end{example}

\end{problem}

